岑敖暉五點前會就著引用緊急法提出司法覆核

push

推

算吧啦
用港共既刀 係斬唔到港共
不過要試都唔阻
唔知要幾耐班豬先醒覺
所謂既法律 只用於港豬身上

做實事

唉 一定駁回
只會顯得香港法治更加無能

行動post 推

呢個effect咪仲好

法治崩壞

外資即走

駁回仲好，香港司法已死！

立即申請臨時禁制令
特首違憲立法

點都好，試左先

Tui

最後希望

就係要呢d

支持 推

齊齊捉比卡超 各位請share

推一推

得番半個鐘

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

咁就好

兵貴神速

呢個真
其實做黎算係justify其他抗爭手段

推推推

冇錯
打仗都要戰爭籍口
呢次JR嘅目的就係要為咗之後嘅行動
所以最好不受理

留名

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下

班垃圾律師除左識黑衣遊行重識乜撚?

實事POST

依家連司法覆核都要學生搞?

趕唔趕得切，就收工

俾哂彈藥我哋

邊個判官唔批就send比solomon yue 啦

push~!

pushhhhh!!!!

支持

就5點,幾時知結果?

去高院？

加油!!

對家受理
不過拖你十年先講結果
又如何 玩法律呀拿

雖然港共一定會係咁拖
不過都支持

申請埋禁制令呀，緊急法很大機會違反基本法，法律有權係未完成覆核前禁制引用

幫推

法庭

係就快

係明朝嘅劍斬清朝嘅官

唔理駁回定會輸，一定入左紙先有理據鼓勵外資走人先

違反咪人大釋法
排一，二年後 搵個靚期
做場show比你睇都得

唔洗通知啦
美國佬一定早過我哋知

人大玩釋法無得攪，做左可以做的事先

幾年前聽過

特首唔同港督
特首係執行
唔可以有港督行緊急法既權力

依家係林鄭想用明朝既劍。
基本法遲過緊急法立

所以一早講既結論係
共朝既刀 斬唔到共朝既官

Push

話到明籍口就一定係鳩up啦
理得佢十年定一個鐘出結果
門面功夫做齊文宣都輕鬆啲

仲有3分鐘高院就收工, 到星期二至開門

咩都做!

申請禁制令可以緊急夜晚假日開庭

5點了

到底依加可以做啲咩

過咗3分鐘

多謝你

泛民d 律師死曬去邊

抽水啫，點會有用

Either one 都係好事

612基金會唔會充公？

link?

加油 香港人‼️

應該做，立刻做，馬上做

數緊銀紙

轉去瑞士銀行得唔得

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

其實吹左咁耐，依啲功課唔係一早就有對應方法？
點解要等到真係推出先研究點行

司法覆核到最尾咪又係拖到人大釋法
不過做左好過冇做,起碼俾外國商界知道香港唔再係賺錢既地方

冇條文點對應

人大快起上黎聽日就可以釋法啦，差在人大有冇意願撐林奠而做壞規矩姐，根本就算入唔入紙反佢已經輸硬，司法早就受制於行政，排期排到幾年後，到時先收皮了。

林奠要玩到咁大，就睇下佢點收科吧。

你貼幾日前啲歷史照做乜，又冇標題

你覺得政府係會創新？咪又係跟外國做法，佢地依家針對既點係行政推律法係違憲，依樣野佢無條文都知啦

Btw, 乜九都唔識，亂吹勿屌

應該冇用 不過推

希望真係咁啦

覆咗未呀

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

緊急法我記得並唔包括係基本法入面？
人大釋法權唔係只限於基本法？

如果真係受理覆核
支共一定都唔會咁快釋法
因為想比假希望港豬同外國睇
講香港所謂既法律 仲係行之有效
外國投資者可以放心

出師有名

gogogo

認真答你。律師大律師係唔可以發起呢d野，因為有利益沖突。

其實一個月前已經研究晒理據啦。

法庭只會審視決策過程有否任何出錯，係唔會判決件事既對錯
佢係真係有法律依據, 係冇得搞
傾下第d野好過